Même au milieu de l'agitation des véhicules volants et des hautes tours métalliques, le Boulon évolue avec une lenteur paisible qui génère une sensation d'apaisement parmi ses pairs. "Ne te méprends pas sur mon allure lente, c'est en tout silence et sérénité que je maîtrise l'harmonie des sons qui pourraient donner une nouvelle dimension à votre groupe musical."
